<百屌成才>民陣申請周日金鐘集會改為遊行

民陣申請周日金鐘集會改為遊行

#本地 民陣指正向警方申請，將星期日在金鐘添美道的集會改為遊行，召集人岑子杰解釋，因為當日其他團體發起的行動有變，至於遊行時間、路線等安排，仍要跟警方商討。(7/16/16:09) 全文

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警你扮警察涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

我無嘢講

GOOD

真係connected

終點西環

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

7月21見

警犬會唔會唔批

Connected!

7月21日見

全港18區都申請不反對通知書

唔批係即係一開始就打
下晝三點打，你諗你喇

尾站 銅鑼灣? 聽連仔講，似較好的戰略地點

#wfc2#lm

口號：殘廢黑警 抵撚你死

721見

金鐘行去西環

你要一間傳媒出18個記者?

所以刻竟有腦照計會批

黑警

推

時間無多 要快宣傳

其他團體?

bk uwants 香土掛

good job

連登仔愛國愛黨

佢批唔批果日都係出嚟

行ok
但要短

大家we connect 晒下馬 show下人數
Be water!

順手轉埋場 得唔得。。。

21號見

民陣好波，今次做到野。

有冇文宣，大家廣傳

轉場金鐘啦

21號金鐘

難啲
連登都冇共識
金鐘係無共識下最大路選址

民陣一定唔係鬼
如果夜晚你地實比人打死

3點就打太早啦
和理非未出徹WOR 好大機會後繼無力

射催淚彈射到和理非會點？
嬲到變勇武派

每星期每日香港18區都要申請不反對通知書

佢唔批 咪都係照去附近購物

直接去 ?

pish

今次應該要早d行

點都好，嗰日一定去太古廣場買吓嘢食吓嘢

對準政權，fire

北區既居民又要準備迫爆978出黎喇

六日申請算啦，今次民意冇逆轉我覺得關唔係星期一至五工作日搞先咁多人仲支持大家出來遊行。好似67咁無時無刻都放🍍搞到神憎鬼厭

課金比民陣先

金鐘 to 西環

今次既是71天時地利人和Mode開波,
亦是凝民意就係想睇班黑警入浩園

冇共識咪傾到有共識

民陣

中聯辦？

我冇嘢講

感覺好多人都好似磨拳擦掌想喺果日打柒啲黑警咁

申請左唔出黎lo中意未出 唔中意未唔出
但主力星期六日 全港18區隨便一區

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

傻啦
唔批准即係會得好少人出嚟。
咁佢哋邊有得打呀？

Push

七號差館

時間緊要
終點都緊要

次次行完已經好攰

7月1 忘記左？

呢個時勢民陣申請好難唔批。
民陣一路保住和理非個金漆招牌，佢連民陣都唔敢批嘅話，即係話俾中共同香港人知香港政府同警方全面失去管治能力。
最多批幾多有限制。

推到金鐘行去維園！

係黑警想打柒我地
我地不嬲和平

唔一定要開打，如果d 狗夠克制我地和理非完都ok。所以其實係睇對手

港共期待緊死第一個警察或者示威者

大家一定要召集所有人721 出哂黎

西環

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

唔批等於無集會自由

民陣升哂lv.....越做越好

金紫荊去西環

721721721

近排做得好好
希望你地唔好忘記前線義士

真心勇武唔好行交比和理優

百屌成才

和理非繼續行
勇武直接留力集會

good

證明泛民屌得多都識進步。

同埋民眾可以反過來影響大局，唔係下下等明星出黎發起

菲庸集會，改遊行

做得好呀

拆

推！

721 出金鍾！

和理非負責行 勇武留力
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

push

有線民陣記者會

民陣退步話比警方考慮720/721 遊行

多謝民陣

堅持721啦

無諗過有成材呢日

民陣ＭＯＮ ＰＯＳＴ

好似話721有其他人發起遊行?

west wan

老實講集會真係唔夠有迴響

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

沒ar 特登讓左比民陣

行去銅鑼灣, 同遊客宣傳

行去西環

暫時係咪申請左721遊行 + 狗會聽日開會決定批唔批?

係咩 睇live民陣係咁講
Btw民陣決定既遊行終點仍係中環/金鐘

我要食嘢

大家要記住，啲狗呢要惡過佢，要打過佢先會馴服。

為左唔好俾更多既人有瘋狗症，我地係時候要站出來了

又返金鐘

警察員佐級協會：「除非（警隊）管理層能確切保障執勤警員的人身安全及心理健康，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或到危險的地方執勤……若情況沒有改善，將徵詢法律意見，尋求更有效保障人員安全的方法。」

不如加個支持前線警務人員大遊行
但戰略上係可行嘅
依家係警察工會放風唔想衝
我地遊行示威，支持「和平執法 保護警察」
遊行期間唔屌老母
藍絲又唔反對得
廢老叫打柒黃絲又會比人指責返暴力
搶返道德高地

口號作埋比你地又點話

和平執法 保護警察
香港警察 和平執法
本是同根生 大家香港人
警察透一透 示威者要走
警察和平 香港之光

相信可以重新爭取返反暴力咁淺黃淺藍中間派
619嗰2百萬人，多數都係和理非
叫佢地撐後生仔勇武就冇可能
但叫佢地出「支持」警察和平執法就有可能再出

好喎喂

口號：
警察x職 政府開心
勿做棋子 射波睇醫生

係時候要加大文宣
政府不擇手段地翻盤

調轉行呀民陣！
金鐘起點，銅鑼灣終點

早上應該係港島東+港島西遊行
如果民陣申請成功就應該會接住 都係兩點幾三點起步

唔好金鐘

條問題邊個問
咩如果有成員反對
唔係好明

睇LIVE 佢好清晰咁講左一次5大

啲狗都仲未批到nono
睇吓民陣改唔改得切

衝就前線衝 功就盧偉聰
和平執法 保護警察
保護警察 和平執法
本是同根生 大家香港人
警察透一透 示威者要走
警察和平 香港之光

申請咗一定要去？

英文緊係唔得啦

請立即重塑721等於平時民陣和理非遊行形象！
老豆老母三姑六婆全部call番晒出黎！！！

一定要721

五大訴求

解左咁多支線，終於要做主線任務

我地再次對準政權！

好波

對準政權

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

和理非請入

起點遮打 終點西環有冇得諗
西環多補給 多路走

批都可能3點打

sor
手殘 負評左

點解唔去搵林奠

每日禮拜最期待就係放假遊行

X2

不過主要係地型問題

全民申請不反對通知書

西環咁逼，大家點離開？

7.21見

金鐘行返返維園點睇？
金鐘->維園
港島東->維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

金鐘行去維園

問吓中聯辦俾唔俾入去嘆下冷氣，休息下

你唔好柒啦

不撤不散

同時間講一樣嘅嘢

狗係咪話唔出不反對通知書？

勇武同和理非都請入

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

涼完想大家一齊攬炒？

如果啲狗唔批不反對通知書咁點？

千其唔好以出去搵狗打心態 各位勇武手足要冷靜 班狗唔搞我地 我地就對準翻政權 不過班狗死不悔改的話...fire

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

點解一定要銅記去金鐘 調返轉唔得？
一來減低金鐘被佔風險
又係集合所有人
d人散又散得快d
唔駛塞住後面 行到成10點都未完 好撚攰架
@民陣

撐住香港人! 5大要求!
唔再係訴求!

順手申請埋尖沙嘴集會撚狗咁撚

有咩點，係咪都會出去架啦

或者調翻轉行
金鐘出發 銅鑼灣或灣仔終點

一出去就準備開波

到時見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢唔批一黎就開佢波

要全部人出動

仲有推埋依個！口號都好重要！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

金鐘行番去銅 諗得過

想人民鬥人民轉風向
宜家要同佢講：無可能！

金鐘出西環或者銅鑼灣啦

唔好學元秋咁戇鳩

我知當下大家都好撚嬲班狗 但遊行口號請對準政權
五大訴求啊

呢樣岩，如果佢地真係識放下警棍，回頭是岸，最大目標都係政府，唔好淨係掛住向黑警報仇

冇得唔批 自由黎
唔比都行得

睇劉細良就知我地同班狗係比人幕後推到血海深仇 所以要冷靜

民陣又大個仔喇
推

快宣傳

支持民陣金鐘去銅鑼灣

咪on9啦
同擔遮遮黑警有乜分別

一係金鐘行返去維園集會

民間人權陣線公告：

民陣原定於7月21日的集會，警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月。民陣表明拒絕，提出反建議在20或21日改為由銅鑼灣遊行到金鐘或中環。召集人岑子杰見記者強調，將集會改為遊行，已是提供彈性予警方考慮。民陣在會上表明將就遊行人士安全作出額外保障，以確保參與人士人身安全，惟詳情有待警方商討落實。

就今個20或21日的行動詳情，民陣已促警方明天必須盡早進行會議，而我們將盡快向大家公佈。

1823 tg channel

又想少多幾隻狗爪?

逆向遊行象徵政府施政倒行逆施

不如金鐘去返維園啦

如果係商場射到藍絲會點？
嬲到變港獨

我出得黎就係要屌佢老母，你叫我唔好屌
屌你老母啦咁

呢個point有得諗

呢個真係大任黎

若發現懷疑有人冒警，即刻打999上台

警民合作，小學有教

721有冇人想一齊播fuck the popo

改終點去銅鑼灣

民陣擬於週日﹙21日﹚舉辦遊行，繼續爭取「反送中」人士爭取的五大訴求，包括正式撤回草案、成立獨立調查委員會調查事件等，今日與警方開會討論遊行詳情，但2小時的會議未能達成共識，民陣召集人岑子杰會後稱，警方以「公共安全考慮」為由提議民陣推遲到8月才舉行，民陣不認同，明天再與警方開會討論。

建議改終點去銅鑼灣

大家唔好大意，有咩要做既自己做，兄弟爬山，呢個月來，此仇不共戴天

記住，敵不動我不動

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

醒覺喇

金中行去維園可行？

肯聽民意
民陣好波

721

推

[急救人入]野餐急救檢討

劍指西環

支持

而家係米冇晒人文宣⋯對比以前少左好多圖咁

可能去哂整memo

認真，21號之前試下搵日完全放鬆下唔睇新聞唔睇social media連電話都唔好睇，調整返好個心理抖夠先再上前線，唔係出去野餐果陣好易情緒爆煲仲危險

等前線同政權割蓆

藍衫做肉盾
白衫齋收頭

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

百屌再成材
成果一齊袋

遊行定集會都一定支持！ Push

PUSHH

依據612中信，上水同沙田情況，暴政已經越來越暴力，宜家申唔申請都一樣，
無編號嘅恐怖份子都會打左市民先，
指定地點同時間內都暴力清場，
入商場都當係非法集結，
各位市民唔好俾通知書麻痺。

即係又晏就鳩行到夜晚？

只係鼓勵和理非出黎既因素